如果比你變做巨人, 你會係香港同全世界做D咩?

如題

發動地鳴

一腳踩撚爆深水埗

做地盤佬應該好快有得升職

巴黎鐵塔插屎眼自慰

去習種屋企屙下屎先再思考做咩

去貨櫃碼頭見工

返工追巴士會快咗

如果變到巨人，會拜會下解放軍總部同政總

跑快啲返工
唔洗塞屯公

一個人做晒所有拆櫃

唔好畀人知道自己身份先

爬上IFC自拍 P.O. Ig
利申 試過

極速跑返工唔使遲到

日日游水過海返工慳返唔少

邊種巨人先，3-4米果啲定十幾米呀

賣器官賺錢

除褲，俾世人知道真係有巨龍存在

轉行做起樓，一個頂100人，肥肥

人地買黎做咩

去政府總部,殺死個班高官

打飛機

捐血啦咁

周圍痾屎